其實泛民留定走關本士派咩事？

唔係原本投比泛民果班人先係民意咩

而家變左有班本來都唔係支持泛民

去影響人去留

呢人調查好有問題喎

Agger

所以當年所泛民所謂關鍵一席
有6萬幾本土認為關佢地咩事